一句講晒 AMC定快手

是咁的 小弟係大專生+股票新手 手上老婆本若莫有$11000左右 啱啱好夠抽一手快手 但同時又見gme嗰啲沽空率高嘅美股升得咁勁 搞到我都心郁郁想入場 見而家除咗GME之外Reddit最多人講嘅其中一隻就係amc 所以想入呢隻 但係同時快手有咁搶手 驚會錯過大好機會 所以而家陷入兩難揀唔到 跪求各位巴絲如果唔介意嘅可以提供下寶貴意見 塞錢入小弟袋 萬分感激

老婆本比我

快手中左贏硬 唔中都係蝕手續費
玩amc果d你要跟到好貼

現金抽一手？點中呀
入amc 就真係要快手啦

Amc停左牌點入

amc要睇定啦，唔好亂高追

15蚊入完即停牌

明白 感謝巴打

萬一蚊娶老婆，哥仔你本身已經係贏家

萬一蚊留返黎買點數啦

做一手黨，中就賣晒去買arkk，唔中都拎晒去買arkk，簡單d黎講就係拎去買arkk，一年後記得請番我食飯

就博盡啲AMC啦
輸晒咪又係番半個月工搵番

想both 咪拎100蚊去免息抽1手快手 其實拎去賭

11000美定hkd 先

Hkd

一定amc 但15樓下入好 跌既話長hold 返三五七年等疫情完再升 升既話賺啲做本金繼續玩

我大專生點半個月搵返

主力GME

一手快手都13xxx

11000番pt搵唔到？

11000就買amc 博下
應該夠買100股
長擺係度

2個月有啦 11000
我咪一樣係學生 返緊工

一半留番比自己啦 仲讀緊書 個市要搵工又難 就算搵到工一定唔會高人工 因為知道你冇工番就咩都做

Gme